古巨基—大雄 cover

用apps錄 聽完不妨擺低兩句

push

pish

巴打點先可以唱歌好聽d 教下我
利申 胖虎

有興趣就tg我